西環義士集中區

第一次開post 有錯屌得細力啲
宜家大圍氣氛已經俾條撚屌同網軍帶走好多注意力
再咁落去我地真係會失焦，打仗好忌雙重戰線 連登仔一定！係一定唔好再咁自負如果再係咁我地軍心會散
唔好再討論啲無謂野 麻煩重點放翻落五大訴求同西環事件到

好老實講 元天屯既兄弟你地話如果我地0727唔入元朗反黑你地之後都唔會再出黎幫手 咁西環個晚班兄弟點算 公平咩？我再重新一次
兄弟爬山 各自努力 齊上齊落 唔做condom

唔係話0727唔出 兄弟姐妹有事我地一定出 但係我地都要你地幫手

真係忍唔住出post屌下連仔連囡

推

推0721 唔好dum低班手足

推0721太少資訊